毒撚系數計算法(Index of toxic)

Ig follow既女性人數÷總follow人數
越接近1就代表你越毒
利申0.9

gay佬

0/0

0/0=劇毒

唔俾多女性朋友咩？

毒撚同女性朋友呢兩樣野大纜都扯唔撚埋

無用ig fb點計？？

0.49

100個女follower / 100 個總follower =1
全女班都叫毒？

3.14

冇男性朋友所以毒？

0.03